{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042938",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3012111",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 제이팜휴양펜션"
    },
    "text": "ジェイファーム休養ペンションは都市を離れて休息を希望する旅行客にぴったりの宿泊施設です。 ペンションの全客室は海を眺めることができるビューを楽しむことができ、周辺には美しいミカン畑が広がっていて自然を感じることができる場所です。 また、ジェイファーム休養ペンションは、旅行者にロマンと夢を提供する場所です。 お知らせとしては、22時以降の入室時に予めご連絡するようにという案内があります。 訪問者のレビューを見ると宿がとてもきれいで開放的な感じを与えるという評価が多く、価格対比良いコスパを持っていて安い価格で満足できる宿泊ができるといいます。 また、従業員の親切なサービスが印象的です。 宿は海の景色が良くて静かなところですが、いくつか不便な点もあります。 一日雨が降ったのにゴキブリが見つかり、寝具に汚染者も見つかり清潔ではない印象を与えました。 また、掃除がうまくいかなくて不便でしたが、価格対比コスパの良い宿として評価されました。 20,000ウォンで一日4チームのみ予約が可能で、雨天時にも使用可能です。 また駐車も可能で、エレベーターで便利にご利用いただけます。 1階にはジェイファームの休憩室があり、みかん収穫シーズンには写真撮影と試食が無料でできます。 （10月中旬~1月中旬）。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジェイファーム休養ペンションはどのような施設ですか？",
            "answer": "ジェイファーム休養ペンションは、都市を離れて休息を希望する旅行客にぴったりの宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "ジェイファーム休養ペンションはどのような景色を楽しむことができますか？",
            "answer": "ジェイファーム休養ペンションの全客室は海を眺めることができるビューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には美しいミカン畑が広がっていて自然を感じることができる場所です。"
        },
        {
            "question": "ジェイファーム休養ペンションはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ジェイファーム休養ペンションは、旅行者にロマンと夢を提供する場所です。"
        },
        {
            "question": "宿泊時の注意事項はありますか？",
            "answer": "22時以降の入室時に予めご連絡するようにという案内があります。"
        },
        {
            "question": "ジェイファーム休養ペンションの評価はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューを見ると宿がとてもきれいで開放的な感じを与えるという評価が多く、価格対比良いコスパを持っていて安い価格で満足できる宿泊ができるといわれています。"
        },
        {
            "question": "従業員のサービスについてはどうですか？",
            "answer": "従業員の親切なサービスが印象的です。"
        },
        {
            "question": "ジェイファーム休養ペンションにはどのような不便な点がありますか？",
            "answer": "宿は海の景色が良くて静かなところですが、一日雨が降ったのにゴキブリが見つかったり、寝具に汚染者も見つかり清潔ではない印象を与えることがあります。また、掃除がうまくいかず不便なこともありますが、価格対比コスパの良い宿として評価されています。"
        },
        {
            "question": "ジェイファーム休養ペンションの予約料金はいくらですか？",
            "answer": "20,000ウォンで一日4チームのみ予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "ジェイファーム休養ペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ジェイファーム休養ペンションの施設にはエレベーターがありますか？",
            "answer": "はい、エレベーターで便利にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ジェイファーム休憩室で何ができますか？",
            "answer": "1階にはジェイファームの休憩室があり、みかん収穫シーズンには写真撮影と試食が無料でできます。（10月中旬~1月中旬）"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 600
    }
}